1650 入咗 tesla 教我點輸

其實好想問你哋點解唔入

今晚個市場就會教你點輸

依家即放就輸

秒左😎

無可能

年輕人唔好睇咁短
正股驚閪

股票市場有咩無可能

好似樓市唔會跌一樣
我好有信心

咁既然肯定唔會跌 應該借爆孖展碌爆信用卡去買呀嘛

咁就唔啱
唔會跌
唔代表升幅趕得上借錢利息

同埋除咗買股票仲可以賭下波
食個麥記加大

個個覺得升果晚就跌
之後先再升

燈自己？

拉闊啲睇係升緊

美股新手，同事6月尾1200入左10股
自己都留意左個價，7月初未開戶，都打算1500入，最後1480，1566入左10股

依種標題出親都由「你教我點輸」變「我教你點輸」

知道點輸未？

樓豬係唔係到???

跳咗樓？

短期目標(半年內)睇3000
中期目標(1~3年)睇4000(如果冇拆股)
長期持有(3年以上)睇6000

利伸: 持有0股

只要幾時我忍唔住入市, 就係佢最高位, 大瀉既時候

我有$1755入咗3股，哈

真
扑暈自己幾天先

笑撚咗

吊你老母

笑撚埋右

BIN c

RIP

樓主 唔好做傻事

1700 tesla表示蝕住走哂 好彩食佢d上上落落 先叫打到個和

好快上2千 唔好放

好快上2650 唔好放

因為無巴打你有咁多閒錢

要唔要驚成咁呀

樓豬唔洗驚 今日只係好消息出貨姐 一般基金都咁操作 所以佢地成日跑輸大市 樓豬我睇好你架

佢聽日再買返已經慳返幾%啦

岩岩1535 買返 又坐下先

教你點輸

冇錯，大戶震倉撚下老散，定D呀樓主

+-4%

樓主覆一覆 好擔心你架麻

每股輸150咁輸

Take care

我4股hi

買個教訓

樓豬呢？

唔好做傻事

笑到仆晒街

ifc?

好彩見樓主開po

1527

咪bin la

正股驚閪

跳樓未
而家知道點輸未？

而家知我地熊軍咩料啦

穿到落1400啦，樓豬呢

做雞了

都係跌好少姐

死得未呀柒頭

BIN C

樓主賺緊幾多?

正股驚西

收到風 樓主睇緊樓

屌咪燈，上返1520

呢個時候要靠信仰

上到800嗰時！個個話好高！唔好買！到1600成班狗衝！R撚曬頭

求樓主每日開po出個指示

樓豬真心嘅?

睇完個post
即刻望望個價
不出我所料，樓豬無令我失望

哭撚左

7

笑到仆街，樓主去緊ifc?

頭先有一下落左1510我笑到痴線

佢頭先放左先=贏

先跌得5% 聽日就升番10%

咪燈

樓豬 你安好嗎

比你講中晒我

佢買入價即晚回點只5%呀

1490

shit

又燈

係都要燈

盤後1481

琴晚點幾入左arkk ,諗住算低位點知...

唔玩啦，想退錢😭😭😭

其實你班人可唔可以唔好再出post捧某隻股
真係好撚燈

樓豬stronghold唔怕

年底一百萬 依家呢啲百幾蚊上落算係咩

好彩窮撚買1股都超肉痛

信念

無可能放
因為一定升
shit 只係要坐心理上唔平衡 only

啱啊

利好消息出盡都仲入果然係連燈仔

大把股可以買，點解要買呢隻

笑撚死

跌到1000 打散曬你班友

我係1655走

利申1500 坐緊

陰鳩公囉

每次音樂就黎完都有傻西出黎認屎認屁

1730入都未出聲

信仰
等入納指

岩 啲人擺下好似會死咁

哭

利申 : 1680 坐緊，等入納指

一定升嘅

屌你老尾依家先睇到依個POST

入邊都唔知 扺你輸既

1488

年底都上唔返1600 咁跌法
坐幾個月黎返家鄉 d時間成本

帳面輸幾多?

好鍾意樓主個topic名，睇埋個價覺得好大警惕

訓左無睇，樓主係咪賺左幾層樓返黎？

1425 now

今晚個市場就會教你點輸 +1

$1388

無撚得輸 ($1396)

Bin C

樓主坐得連登大船就預咗沉得

正呀

樓主還好嗎?

你漏左打：

笑撚左

上升推力